未來?捧盃?等多年啦

功夫足球又敗走

傑志盃唔係盃呀

小心熱狗哭死你

英超第一中鋒?有咩撚用?隱晒形

Kane 3:0